Dorothy!! <3

佢對眼好假咁

瞇埋都假